打機list求評

CPU:Intel Core Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151
Motherboard:Gigabyte GA-Z270-HD3 ATX
RAM:Corsair VENGEANCE LED 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 - White LED
HDD:WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
SSD:Intel SSD 600P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.0 x4 256 GB
Display card:Gigabyte AORUS GeForce GTX 1080 Ti 11GB GDDR5X
PSU:Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
Case:Sharkoon BW9000-W
CPU cooler:Noctua NH-D15S
細佬好耐冇砌機唔知條list會唔會有問題 有冇咩位可以執得靚仔啲(最緊要係可以用少啲錢 窮學生儲咗好耐錢)
同埋如果display card轉做Gigabyte GeForce GTX 1080 Ti Gaming OC 11GB GDDR5X會唔會有問題

你問題

新手留名學野

火牛550會唔會唔夠力

就係怕550唔夠力到時含撚都冇味 所以想睇吓洗唔洗轉牛

打咩機呀？

學生玩1080

打咩機要買到1080 學生哥咁有錢

粒u可以考慮上埋k板
牛建議上rmx

成部機萬幾銀唔差左隻牛

咁就要加隻d15散熱啦

無RGB

7700k熱到PK.果D雞D散熱含撚(212).一定要用好嘢.
利申:過來人

我用i7-6700k + Asus Gtx 1070 隻550火牛都唔夠頂
建議樓主買650火

1080ti nvidia 建議600W

自己用緊650W RM650X配aorus 1080ti

我同樓主條LIST都幾似

Z板就7700k 啦
火牛用rmx